{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_060413",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=68383&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "포항더쏠풀빌라"
    },
    "text": "当ペンションは全客室にオーシャンビューを備えており、屋外と室内プールを保有しております 周辺にはヘオルム展望台と車で7分距離のカリ錨展望台、そして車で29分距離のヨンイル台海水浴場が位置しています。 入室は5時から可能であり、退室は22時以降に可能です。 また、駐車が可能であり、月浦駅からの送迎サービスも提供しており、利用時間は4時30分から7時までとなっております。 客室でぬるま湯の室内プールを無料でご利用可能であり、水着とラッシュガードが必要です。 また、屋外の個別プールも無料で利用可能であり、利用時間は入室から22時までとなっております。 スパも利用可能であり、制限なくご利用いただけます。 ペンション施設としては駐車場と屋外プールがあり、屋外プールは4月日からオープンします。 バーベキュー施設は遠赤外線電気グリルであり、一室当たり20,000ウォンでご利用いただけます。 最大人数を超える場合や保護者を同伴していない未成年者のご利用はお断りしており、ペットの立ち入りもできません。 利用施設内では火災危険物質の使用が禁止されており、ゴミは分別し、指定された場所に捨てなければなりません。 上記の情報はペンションの事情により変更されることがあり、オンシーズン中に一部の客室料金変動やプール営業時間の変動がある場合があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "ペンションのチェックイン時間は何時ですか？",
            "answer": "入室は5時から可能です。"
        },
        {
            "question": "ペンションのチェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "退室は22時以降に可能です。"
        },
        {
            "question": "ペンションには駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、駐車が可能です。"
        },
        {
            "question": "月浦駅からの送迎サービスの利用時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "利用時間は4時30分から7時までとなっております。"
        },
        {
            "question": "客室で利用できるプールはありますか？",
            "answer": "はい、客室でぬるま湯の室内プールを無料でご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "屋外のプールは何時まで利用可能ですか？",
            "answer": "利用時間は入室から22時までとなっております。"
        },
        {
            "question": "スパの利用は制限がありますか？",
            "answer": "いいえ、制限なくご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "ペンションにはバーベキュー施設はありますか？",
            "answer": "はい、バーベキュー施設は遠赤外線電気グリルであり、一室当たり20,000ウォンでご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "未成年者やペットの利用は可能ですか？",
            "answer": "最大人数を超える場合や保護者を同伴していない未成年者のご利用はお断りしており、ペットの立ち入りもできません。"
        },
        {
            "question": "ペンション内での注意事項はありますか？",
            "answer": "利用施設内では火災危険物質の使用が禁止されており、ゴミは分別し、指定された場所に捨てなければなりません。"
        },
        {
            "question": "ペンションの料金やプール営業時間は変動することがありますか？",
            "answer": "上記の情報はペンションの事情により変更されることがあり、オンシーズン中に一部の客室料金変動やプール営業時間の変動がある場合があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 417,
        "QA": 430
    }
}